p記收費一問

$333一個月，簽一年約=$4000，送多個月（即係13個月）
抵唔抵做

利申健身中階玩家求分析

lm

點會低？水魚價喎

諗住玩一年先，唔想綁咁耐約，睇下到時有咩優惠先再續

真係咩
有邊到抵做呀咁..唔想去康記

應該點同個sales講!?

140蚊 3年plan 抵好多
不過如果你想認真玩就唔好join垃圾P記

咁應該join咩？ P記最多分店 算好方便

強烈建議唔好去p記
你想像下做左兩set已經有五個人跟機係咩料

去香土健身報價區
就有人做到2年 140/month俾你
all club包毛巾

接受到輪街症就join啦

前一兩個星期講 最抵做到百零蚊一個月啵

俾錢一定唔join 環境污穢用家低質
長期爆場 難民營咁

有得㨂唔會p記啦，南亞人同大力士都霸晒d機啦根本等機多過玩，局要㨂p記既話百幾蚊個月係極限

認真？

咁唔通真係要去返康記...

4000 13個月？

我上個月簽左36xx 20個月

......好彩我冇簽到
究竟要點先可以簽到咁平?!?

36個月 8千幾